好羨慕含大學生TT

含大有自己既exclusive internship programme!
禾含香港一大!!

可能打漏咗個Mutually

咩HSMC呀屌

屌你老母？